[HKGBuddies]GFRIEND討論區(36) 回歸初舞台 탕탕탕!

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

[/center]
GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

#9 打榜攻略(by 走數偽毒懵佬)
刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上
2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)
3. 每一晚韓國時間12點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)
4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)
5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜
6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計
下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

好似講哂 諗到再補充

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,
電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,
同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計
所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

一頁留名

專一清泉一頁光速留名
琳仔世界第一

專一清泉一頁留名

一頁光速留名
肥琳世界級

新人留名

一頁留明

[INFO] Cao Lu (Fiestar) x Kisum x #Yerin (#GFRIEND) Digital Single <왜 또 봄이야> will be released on March 16 at 12PM KST

肥琳我愛你啊 留名

呢下型到...........

LM

呯

隻新舞係迷難過之前果d?

新post留名

新PO留名
碌碌下第一頁見到 藝名:長銀

我想問我訂碟個到好似填左表先未入數
係咪入返數再send email就得架啦
填左先知 原來我眼殘睇錯次序..

好耐喇喎

講一次就算
再有人斷po以後唔開

國巴息怒

傾傾下咁就第二頁......
二頁留個名

金毛琳、黃恩妃世界級靚，R!!~~~~fingertip大發

終極清泉極速留名

慣左第一頁快碌/SKIP

咁得意既組合既

總之做足曬就可以

巴打訂左邊個 普通專輯定係Meet and greet?

之前見到長銀post就知開完新post可以搶一頁
以家多左個 我差D斷post

好多快動作，更加凸顯佢地刀群舞特色
型

感覺最難最複雜係今次
但真係好型

新飯留名

二頁留名
繼續支持女友

新po留名 舞蹈版出左唔該嚟個反cup

係wow 留名先

女朋友Fingertip一位集人木

二頁留名
專一俞娜飯

無論新飯舊飯，記得唔好斷post

唔駛咁心急嘅，一頁留名又冇獎嘅
多d聽歌刷音源，買碟支持女友仲好

專一肥琳新飯留名
肥琳世界級！！

新post留名 FINGERTIP大發

細佬B.....

專一清泉留名

Meet and greet

Choreography version好正
係忙完一日嘅最好禮物

負評

新post留名
開post辛苦哂

隻舞型到
真心唔明點解啲人咁難接受今次個concept 真係差好遠咩 明明都係行powerful 路線

share左俾個朋友之後佢每日都係度탕탕탕
又多左個buddy

好波

做得好

我覺得個風格無問題
d人應該係唔中意個melody姐

啲人普遍話中意之前個幾首

好型啊~~~

三頁留名
fingertip大發 智妹大發

神曲冇咁易超越到

星期四,我好興奮呀

睇完巴打你個名 我信你係清泉

講歌我都中意rough同mgt多d, 但今次隻舞好型

GFRIEND - FINGERTIP M/V (Choreography ver.)

究竟係唔係請左 the Show 個cam man 呢

頭先我post過但無人理

hihi智黨

正宗刀群舞

Rough黨

其實呢。。。
本小薯覺得換左編舞老師隻舞多左啲不必要既動作，
例如係一開始個擘髀，
無左個段之後會覺得更加呼應主題。
如果小弟有咩講錯得罪各位唔好__咁大力

主席

post推太快啫，再po過囉

正呀

Rough神曲就一定了
聽了成年都未悶
初初聽FINGERTIP都未慣個風格
但聽了一日已經在loop緊

如果成班拎玩具槍 係依個動作會點

幾好聽

令到佢地拎到第一個一位既歌
亦係令我真正入坑既歌
聽到teaser段intro已經中意

HKGBUDDIES Meet & Greet GFRIEND 4th Mini Album 'The Awakening' 親筆簽名專輯團購

團購詳情同價格請留意Google表格事項，並根據步驟黎進行訂購

巴打們應該記得親簽版有Special Card嘅，每訂購 10 隻，就必定分配到一張，如此類推。否則以隨機抽籤方式分配。
----------------------------
由於Mwave親簽版是已拆專輯，所以小卡亦會進行分配。各位可以在表格中填寫閣下的意願(第一，第二意願)
*但不是100%分配到閤下的小卡意願!!!*
因為分配次序是依照 訂購數量 及 入數時間 先後決定，所以未能依照意願表分配小卡的朋友只會 隨機分配 剩餘所得小卡，但亦會盡能力滿足各位要求。
請大家多多支持!

嗚呀智妹

智黨4頁留名

charm charm智仔

我仲執緊譜已經俾人搶左閘
一陣篤完波返去彈下先

大勢

其實不嬲智都係斜陰好睇
係Rough 個陣成日整到齊陰 搞到個面好包
而家靚番晒

留名

[HKGBUDDIES] Meet & Greet 'The Awakening' 親筆簽名專輯團購

各位巴打 , 係時候又要交會費幫我地hkgbuddies擴大勢力
之前兩次都羸到第一返黎 , 係女朋友心目中留下深刻印象 , 我地要繼續羸落去呀
仲有 !! 拎到第一先有機會抽到女朋友著過既衫 , 用過既物品
仲諗咩 快啲訂親簽碟 然後一齊衝上第一啦

訂購詳情 :

訂金 : $ 200 / 隻
小卡會盡量按各位意願分配
Special Card方面，每訂購 10 隻，就必定分配到一張
先入數>然後send入數紙到指定email>最後填表

豬黨留名

漏左條Link , 人手置頂到m&g個日 , 希望再創奇蹟 突破250隻

Yuna's little fans lm

新頁再推

兩隻碟中左呢四張卡

以我經驗 , 女朋友會越黎越紅 , 然後個個新飯入黎之後都想收返

照舊買十幾隻做真飯 放比遲下既新飯

買左兩隻留比自己

買住幾隻先

窮學生買一隻親簽係咪已經夠曬

每隻各一就已經足夠啦

有心就夠

量力而為，有心即可

講笑咁講.梗係all-in

都夠啦,想要埋另一隻可以收人地d$10蚊剩專

bbg all in幾多隻?

見到咁cute既琳仔

比我就唔忍每隻版本各一

B仔飯留名
好想睇週偶呀
不過仲要等多日

封面簽對我來講每樣一隻夠了

各位Buddies好
對唔住我新嚟既冇追開post，想請問下講左mv既意思/故事未？ 有人話係希臘神話故事大家點睇

新飯 你好

其實暫時各有各解讀
冇正式講解mv意思，好似係

比琳bb唔小心拉入左坑

女友升番上第3位，加油呀~~~

歡迎加入琳黨

係咪都係傾向sinrin

MV既意思/故事應該唔會講，但我既分析係好似玩緊inception，之前4首主打歌既主題都出現左係夢境入面，最後由肥琳叫醒銀河仔作結，符合今次新碟名awakening

題外話 新飯主邊位同交左會費未

好善良呀你 , 一入黎就踢人入會

未

見你係琳黨 補返張歡迎圖你

[HKGBUDDIES] Meet & Greet 'The Awakening' 親筆簽名專輯團購[/b]

訂購詳情 :

訂金 : $ 200 / 隻
小卡會盡量按各位意願分配
Special Card方面，每訂購 10 隻，就必定分配到一張
先入數>然後send入數紙到指定email>最後填表[/quote]

Tangtangtang真係愈聽愈好聽

越TANG 越鍾意聽

係傻豬仔

唔知點解B仔硬係有種搞笑感覺

起返身一定係到傻笑

笑死 睇番個日個VLIVE
YUJU 急尿唔出聲

係幾多分鍾架 我未睇 想睇下

睇dance ver.
對眼根本冇可能可以離開到B仔
太型

見到有人加入琳黨歡迎下先

肥琳世界級

唉巴拜我做咩

Agger個套仔多餘，又唔係性感既舞做黎冇意義！
但整體黎講我都比85分，好似係GWTW個舞舞團體黎

agger

刷埋兩點鐘 訓

懵佬早抖

B仔跳起舞上黎 真係好有型
好容易將視線注視落去佢到

1粒鐘左右

領舞大人嘅威嚴

之前ROUGH 2倍速 岩岩飯豬仔個時 去左睇 睇完呆左
本身睇豬仔 但因為B仔跳舞太勁 搞到視線望左落B仔到

THANK

Dance break個段我係咁回帶
真係j到出血

中間個段solo B仔好落力跳
今次又成功圈唔少飯

DANCE BREAK個到 真係好型
聽住D節奏 睇埋PART 舞勁正

BTW 訓先啦 各位早抖

Finger fingertip~~~

睇埋歌詞更加覺得正

深夜推一推
留名等睇power stage

跟本成首fingertip都係為B仔度身訂做咁
好多鏡頭 又比以前唱多左 好多solo舞

我唔識cut走d suggestion cap唔到呢張

推忙內line

發現好多琳黨都係夜鬼 一到晚9點打後就上曬水

話說而家韓國果邊應該點緊名等錄影

明明琳係最懶瞓個個
場stage撞正聽日9點lecture 又要上住堂偷睇

7頁留名

肥琳世界級

叫我

肥琳世界級
唔好接喇又炸親人架喇

深夜輕輕一推
肥琳世界級

放心 深夜有我坐係到個post係唔會沉的

肥琳世界級
絲打叫得幾好

卡雲尼好波

訓先 肥琳交俾你守住先

巴塞

炒5比1光榮出局

冇問題啦
仲有班睇波巴打係到

屌6比1神逆轉...

呢場注定左我今生要反疤狗

痴撚線
買咗巴塞-2 收錢可以買多幾隻碟衝銷

喊出黎啊屌
不過真係好正 6min3球神逆轉

諗住串9疤狗表演5分鐘3粒 369 屌你真係表演比我睇

巴狗可以上水

BBG做咩同我講表演5分鐘3粒
依家真係開口中

場波會唔會太假
點解ars又做唔到

仲要係last 5mins
有無咁funny啊

睇番精華
差小小喊

最後果粒入左真係癱坐左係到 個客叫我都冇理到佢
一來果種衝擊感 二來比我開口中 果下真係成個大呆獸咁呆左係到

呢場波真係有今生無來世

睇完想去跳樓

頭先食緊飯剩係上網睇比分
上一秒仲講緊要追3粒先夠收皮啦
下一秒就話補時追多兩粒贏左

突然諗起， 咁快出舞蹈版mv會唔會影響本身個mv既點擊

會

再唔公開舞 我怕冇哂話題
唔同之前 今次要快啲sell首歌同舞嘅優點
順勢谷下音源 已經等唔切cb完先公開

唔知有無OLD NEWS 超強黑鬼
將韓文歌詞釋做英文再唱出來

早晨呀 已經星期四啦

早晨

早晨各位

果然係咁 女朋友迷你四輯初舞台加油

jason ray
subscribe左個channel好耐

新書仔

好似係之前啲畫報？

夜媽媽睇住Please save my earth個中翻嚟聽搞到個人好撚想喊
明明想瞓又瞓唔到 我究竟做緊乜鳩

呢d時間梗係
召喚

會著邊套衫呢

肥琳世界級
唉瞓

呢場波真係嚇死人

Btw good morning buddies

其實認同果個動作係不必要

[INFO] 170309 - #GFRIEND will be performing "#FINGERTIP" and "Hear the Wind Sing" on Mcountdown today at 6PM KST!

from GFSquad

hear the wind sing

Hoball

咁多buddies睇波，你又識?

女朋友post=痴線佬=波台

[HKGBUDDIES] Meet & Greet 'The Awakening' 親筆簽名專輯團購[/b]

訂購詳情 :

訂金 : $ 200 / 隻
小卡會盡量按各位意願分配
Special Card方面，每訂購 10 隻，就必定分配到一張
先入數>然後send入數紙到指定email>最後填表

痴線is you

我跟你學習，本身我ff已經有小小變態
估唔到你都係大師，自從你出現我就收手了，費事俾人笑

無睇疤
Buddy真係燈力無窮

老公巴真係ff大師黎

留名 智智大發

留名
我愛崔俞娜

hear the wind個副歌好岩跳house
好期待

唉 買左兩場歐聯角大10.5過關諗住贏左就用黎爆碟
頂佢個肺兩場都10角
相反我個fd買左巴塞晉級同主其他波膽中撚哂贏左4皮幾野 但佢唔係buddy

I love Barcelona

之前Rough同NAVILLERA係咪用同防彈同一個排舞師

各位早晨

食唔食早餐

唔洗啦 我日日都麵包

Agger

兩週年應援特典交收安排：

日期：2017年3月12日（星期日）
時間：16:00-18:00
地點：旺角 家樂坊公園

交收詳情：
Gfriend兩週年應援活動中

*集資滿100$ 以上
可獲得四站統一特典 一套七張獨家明信片

**集資滿500$ 以上
可獲得四站統一特典及HKGbuddies設計的 獨家特典 T-shirt 一件

如有任何疑問或不能出席當天交收
請telegram:keith0323
（多數改期安排交係收普通碟既時候）

留名睇cb stage

幾時有

做乜今日靜得咁緊要

啱啱開箱中咗呢四張

好得意

有B仔 豬仔

睇到好感動

好靜

pish

我斷一關無得爆碟

金毛肥琳

龜速留名

又要畀男神們公開處刑

出黎hehe吧

可以見到古天樂啦

其實我係白面仔，佢地吹大左

又出唔到黎見班男神

有無掛住我

琴日先見完 超正

第一次見古天樂，有乜要注意

會永世難忘

有

終於可以安全咁搶1001?

小心個心臟負荷唔到

做乜鳩 , 我自拍都貼過上黎啦

好緊張 之前個張唔係blur左既？

唔係 你永遠不會成功.jpg

潛水個張

我想講睇跳舞版mv果陣豬仔第一次開口果瞬間有種比佢電親心動既感覺

屌那媽 LG
部v10無啦啦死撚左機卡住係個logo畫面
而家連電話都無得用要係公司用ipod連wifi上黎

娘娘吉祥

情情

logo畫面入唔到主頁
有70%機會係粒電池有問題
LG通病嚟

Sowon跳完sexy版rough個樣

bootloop 未過保咪好彩 過保就買過部

3舊電都開唔到機
過撚左保 屌

過哂啲衰氣比你

咁我就可以1隻入FS

金毛finger fingertip~~~!

換機啦

收到風聽日音銀停播

屌我而家嬲到爆炸
琴日已經開始樣樣野都唔順 心情又差
而家仲要壞電話 仲要有勁多contact list同whatsapp record好緊要

【韓中字】GFRIEND(여자친구)-風之歌(바람의 노래/Hear The Wind Sing)

【韓中字】GFRIEND(여자친구)-請守護我的地球(나의 지구를 지켜줘)

【韓中字】GFRIEND(여자친구)-春雨(봄비)

【韓中字】GFRIEND(여자친구)-Crush(핑)

中文歌詞來源

巴打冷靜d 我老豆部g4之前都試過咁 拎去先達整
500到 整完d野唔會冇哂 但你預返好快又會出事
但如果你純粹係想救返d資料 呢個係不錯嘅選擇

眼訓B............似我依家咁樣

巴打係邊間整？ 要整幾耐度？

SPACE神

依張好d....

我可能今晚走堂買過部新電話算
但最主要係部舊電話資料拎唔拎得番

逆光正呀

撒亞人肥琳

巴打打去問下價先 我記得佢好似會問你救唔救資料
救會貴一兩百 詳細我唔太記得

thx花心大王

唔好再買LG啦

我之前部lg都係咁
長期插尿袋 一抆就bootloop

想換機
係咪唔好換LG

表情B又黎古怪樣

仲笑
換左舊電話頂住先
問過價800 換chips
佢話今晚有得攞番
資料照舊有番係度 點睇？

可能會比人偷資料 點睇

就係驚緊
而家上緊去lg 維修部問價

扮工時間走圍去真係好

咁多巴打係MK扮工

我係大佬面前屌哂鬼
佢吹我唔漲
更何況我無wtsapp報唔到工作進度
我一日唔整電話一日都唔會做到野

冇得驚嘅，實有d風險架啦，不過盡量救番d資料先

黑髮好靚呀

而家係lg 維修部
見到個個揸住部v10
但係無人禁電話
個下真係..........

今日係深藍朋友bor

除咗學霸智,其實好似全部用iphone
銀仔手細,所以用SE

LG v10 G4 打上型號超多死底板
利申：接過好多部維修

平平地用住3310復刻版先
之後出iphone8再買

屌
痴撚線維修部
話過保要2000
仲要後日先整好
咁我呢幾日等死唔番工?

巴打邊度做?

通常上到維修部問完價過千就死返去mk/188整
係要嚟外國怕d街舖信唔過先疊埋心水換左iphone
backup又易d又易book維修

我好興奮啊.jpg

純文字召喚~~~~~

肥琳世界級
已經霸定位係lecture hall睇live

世界級肥琳

仲有半個鐘開始MCD啦

【GFCN普效中字】170306 Mnet Present GFriend 1080p

秒速bam左

巴打記唔記得係邊個台

多謝比位, 咁都召喚到

【GFCN普效中字】170306 Mnet Present GFriend 1080p.mp4

我都無計,開google睇啦

我自己用開android機 只用過3*同sony
部3*用左年半就歸西 之後轉用sony用左3年都無壞
近排換左第2部sony都唔錯

話左琳黨24小時都有人

$800我就一定買新機算

咪係 , 一打開見到全部短銀 , 嚇親人

國巴要keep data,所以焗比

又tk

女朋友好似尾3出場

mon post等signal

[size=1][/推到國巴見到為止~ size=1]

唔驚D閃Card俾人up上網

一早睇到 無心情覆

國兒唔好咁啦 睇live心情會好d

比粒巴一陣送飯

홍진영已經出場
努力mon MCD先

要login先睇到?

呢條唔洗

自膠

thx

邊mon live邊上lecture

開定account啦
聽日開始投票架啦

夜d搞

今次仙隊無甩拖啦
佢地D live真係好有水準

我好似有15個AC

出黎了

大神

cap唔切

170309 여자친구 (GFRIEND) 유주 직캠 'FINGERTIP' (LIVE) @두시탈출 컬투쇼 4K Fancam by -wA-
.

wa大神終於歸位

大師兄返嚟喇

170309 여자친구 (GFRIEND) 유주 직캠 '봄비' (LIVE) @두시탈출 컬투쇼 4K Fancam by -wA-

錫返

豬唱歌有感情左

一直在進步中

出來了

Up next

Coming up next啦

mon實

我好興奮呀!!!!!!!

等～～～～～

期待已久嘅comeback stage

有冇人夠我快

懵佬

到未

Up next咗好耐

企係仙隊隔離既Key 對鞋

主角係最尾出場

女友大發

[선공개] '탕탕탕' 여자친구의 '디 어웨이크닝(THE AWAKENING)'

睇住先

YUJU 緊張講錯野

聽唔出

出場啦

黎啦!!!!!!!!

黎啦

竟然用件衫打歌 , 反轉清純

每次見到都會笑，其實出處係乜

肥琳

好靚

有冇直播link

Tang Tang Tang

家下白色衫 又變翻做黑色衫

好靚，不得了

好正

好正呀頂

痴撚線 歌舞我都覺得好正
真係不得了

正到唔知講咩好

我鍾意佢地啲新mic

不得了 好型 好正

噹噹噹 FINGERTIP

Hear The Wind Sing成班女神咁

女友舞台真係好吸引
2x version同choreography version都展示唔到個種張力

無言了 真係世界級表演
fingertip呢首歌完全炒起哂個舞台氣氛
無得輸!!!!!!!!!!!!

好X好X正呀個舞台
有今生無來世呀

好型呀
扮工無得開聲都毛管棟
爆煙火肯定又嚇死肥琳了

完左 等yt

睇完先上水
好撚型呀個stage~~!!!!

第1次見佢地無人jar mic
feel到好強既氣

因為在場既都係buddy
sidetrack先係生放現場

好撚正啊
肥琳世界級

我講既唔係留下buddies既歡呼聲既氣氛
係首歌由頭到尾我都睇到好緊張好入肉
呢種氣氛 真係fingertip呢D強勁節奏先有

點解嗰stage可以咁正

diu.....好想快D有片狂loop

AK

睇fancam好過
直播camman pan來pan去

睇live先係最高享受

型到核爆

好快手

正到喊。流左小小眼淚 😆😆😆

正呀～～～～

同你掉轉 有得聽冇得睇

2:20 猜贏左sinb

Finger FingerTip
下次都係唔撚cap 濛到仆街得幾張好少少

好竟然知應援啲位 , 已背好 , 下星期入到瘋狂叫

等聽到你把聲.......

睇到個人好熱好興奮
今舖掂喇

搞到好想睇呀

In懵佬, I trust

thanks插柳

快D睇啦

各人單獨fancam

sowon

yerin

eunha

yuju

sinb

umji

真係好快手

你好熱好興奮

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！
Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

어떻게 방심한 순간

그렇게 날 보는 눈빛이

탕탕탕 FINGERTIP

탕탕탕 FINGERTIP

FINGERTIP , FINGERTIP

시작해 완벽해 준비는 이미 끝났어

1 ! 2 ! 3!
3 ! 2 ! 1 !

1 ! 2 ! 3 ! 4 !

여자친구 XXXX

FINGERTIP

D枝咁大既??
改左?

*支咪

剛剛睇完 佢地開始有少少壓到檯
加油呀 整多次逆襲神話

yerin個隻係果然翁?

換左貴咪 同bp同款 好似係

呢d叫passion

係

用左男仔咪
女仔用咪係幼身D

係 隻野好頂癮

竟然冇人整煙火GIF 等我黎

呢支收音好d同埋冇咁易移位
好似係

除左你 冇第二個喇

Yerin被煙火嚇親之後好似好唔gur

好正呀
依然係我地熟悉既power女友

fingertip咁多走位咁多動作 佢地唱live都咁有水準
真係好佩服佢地

God村姑

MCD 未有account 大家整定account 啦
應該由明早投票投到星期一上午
每日每account 有一票既

佢個忍耐樣其實好好笑

型撚到跪係到

睇直播expect唔到會出煙花自己都嚇左嚇

火花呢下真係

我成日覺得yerin跪係到個下好似用緊rpg

未追post唔知情況如何 但國兒巴唔好拎去lg整呀 又整得耐又貴仲要記憶中拎返原廠整佢一定洗你機
冇乜秘密就先達啦 有秘密就睇下你博唔博

樹黨有福了
170309 여자친구 (GFRIEND) 유주 직캠 '봄비' (LIVE) @두시탈출 컬투쇼 4K Fancam by -wA-

新咪新舞好型
果然聽女友既歌一定要睇埋stage
hear the wind sing個look好靚
但尼首唔知係playback太大定點有d似咪咀

我覺得似咪嘴 要留力唱fingertip

fingertip又唱得唔錯，尼首無nav咁高音， 大家都唱得輕鬆好多， 忙內大聲左進步左

我想佢地下次唱 spring in the rain

我都以為今日會唱

我想聽please save my earth

冇架啦呢首 , 太難唱

假若有live同舞,相信會極度震撼

睇埋詞真係好鐘意呢首 個flow又似排到舞

收費台終於有野睇
下班vlive

正呀 即刻覺得第一個月錢唔係白俾

我見到有人post香港旗邊位巴打 快啲自首

Weekly idol幾時有中字

睇嚟都有好多畢地課金

聽日應該先達整左攞番d data
再買過部新
今日忍住道氣 唔係差d係lg開佢波
2000都夠膽講出口

仲做緊

快d一齊加入iphone大家庭
Btw收費台課左個幾星期終於有野睇

今日先係到諗課左成半個月先得幾張相
開台段片又俾人河蟹左(?!)
感覺完全被騙仲諗下個月係咪可以唔洗買

頭先個4k fancam fingertip 已經破3萬view 3千過正評
女朋友大發

多謝晒良仔巴 我家陣先放飯

今日個live正到仆街
個個都好靚

B仔 豬仔

今晚番歸慢慢睇重播

食飯MISS左

周偶中字未出?
我見預告好似幾多野玩 好正

早知瘋狂POST GIF呃LIKE啦

兩週年應援特典交收安排：

日期：2017年3月12日（星期日）
時間：16:00-18:00
地點：旺角 家樂坊公園

交收詳情：
Gfriend兩週年應援活動中

*集資滿100$ 以上
可獲得四站統一特典 一套七張獨家明信片

**集資滿500$ 以上
可獲得四站統一特典及HKGbuddies設計的 獨家特典 T-shirt 一件

如有任何疑問或不能出席當天交收
請telegram:keith0323
（多數改期安排交係收普通碟既時候）[/quote]

靚靚呀

智智好明顯信心大咗好多，仲瘦咗好多

未見有人post

我琳真係

Mnet果個睇唔到肥琳賣萌
0:30 Kick親

放工幾攰 都即刻電醒返

黃恩妃宇宙第一

講kick親賣萌一定係呢個

型到癲

eunbi line

呢個賣得好明顯

一定唔可以露額

係咁loop live

妹豬些唷!!!!!

123 321 1234
123 321 1234
123 321 1234
123 321 1234
123 321 1234
123 321 1234
123 321 1234
123 321 1234

出招

搞鬼B

好想攬住佢

呢首歌有埋舞睇即刻好聽X倍 有少少日本風

呢個咩嚟?智智呀

yuju eunha真係超穩定
sinb 今次高音位都有水準

[미공개X직캠] 여자친구-핑거팁(GFRIEND-FINGERTIP) 사복ver [아이돌잔치] 12회 20170314

便服裝 十足dance pratice ver.咁 好正呀

好多gif呀

就快冇data

vlive都出左中字 不過貼埋youtube版

音色靚本已經好屈 而家連不穩問題都改善埋 有雙主唱line
SinB又進步左
但冇人覺得yerin真係進步最多嗰個咩 聽得出升左一個大級有多

智黨應援!智黨站起來!

可愛琳

上次nava已經知佢好大進步

我每次都覺得yerin進步好多！好想佢下次會多啲parts

金肥琳

tom and jerry 又開拖

仙女下凡

唔明點解最尾果段要瞓地

SinB Yuju挨背一齊起身個下真係好容易失手，咁難既動作都設計落隻舞個度

智智好得意
thanks智黨

好易整親

lihkg網頁版好廢

繼安姐假賤啦之後又一新term
btw邊個話想攬肥琳唔該出出嚟

妹豬些唷係咪要水

金毛琳條褲係咪太窄, 好似好辛苦

出左街睇唔到

如果兩對手係‘橋’埋一齊應該會可以容易d成功起身
而家咁是但一個早左少少起身或者對鞋一‘線’都會fail

係 請給我水

編舞太chur啫巴打諗多左

B5維尼巾

B5大神 有冇試過送維尼公仔比娘娘

金毛舞后琳

tang tang tang~~~~ 好cute!!

會殺人嘅笑容

清純琳

黃恩妃世界第一

開心B

3咩3，西你面

脷仔

再西面

20歲都仲係細路B

B仔世界級靚表情

今晚發好夢靠哂東方巴
世界B第一

駁唔到

俾東方巴咁樣炸一炸叫我點專心上堂

呢下真係勁牙煙，好驚佢地整親

高踭鞋女朋友

不過坐地下 再起身個動作 好高難度

B仔世界第一
豬仔宇宙第一

今日個look

睇完週偶

[TSKS]一周的偶像 E293 170308 中字

襯有空閒點都吹奏下大佬B先
夜d到你推琳仔吖嘛

頭先我見dm都有中字 但得360p廢時貼出黎

冇問題到時我應該落左堂
台上嘅b仔真係

有冇高清下載

我都等緊高清

我等緊youtube大神

密碼: 0pmn

無心情追post 唔知有無人po過

btw你有咩data拎唔返 照計相有google backup whatsapp record會backup去google drive

近年跳得最齊的女團,沒有之一!!

G-Friend's Umji says Yerin has the worst drinking habits

G-Friend's Umji called out Yerin's drinking habits during filming for Channel A's 'Singderella'.

The G-Friend members competed on the karaoke show for a delicious meal, and they opened up about what happens when they drink together. Youngest member Umji told the audience that the oldest of the group, Sowon, once brought alcohol to their dorm.

When asked to pick which member has the worst habits when drunk, Umji tave the honor to Yerin.

Find out why when 'Singderella' airs on March 10 at 11PM KST!

智仔又爆料

乜都無
我wtsapp file 成廿gb backup唔到
相都十幾gb
聽日出去整完舊電話攞番data再買新電話算

Hear the wind sing
B仔 銀仔真係正到仆街

刀群舞

岩岩收工睇左 白衫stage 好正 番歸又要loop幾次

真係好正

170308 一週偶像(Weekly Idol) GFRIEND 全場中字

終於有

番歸睇

youtube版

國兒

+1
佢地係我 番十一收十一嘅 動力

睇住等睇波

不愧令我專一飯佢地6個

Yeah~~~等陣慢慢睇

睇mu? 連歐霸都睇埋

廿年曼迷

今晚我都睇

8年車迷

今年你地威威啦

忙內cool左牙定點 笑到好尷尬咁既
睇到2倍速已經覺得好唔自然笑到

娘娘話自己成日企旁邊, 雖然D語氣係講笑, 但聽到好心up

幾時到你地利威番次啊

真係病撚左 大鳩鑊

take care

英超冠軍係唔同D 串到

中字

財多身子弱

我唔番工先病
番工個免疫系統好似開mode咁百毒不侵

利未拎過

yerin好似係shinee飯 唔知佢見到key會點呢

我dayoff左兩日就病死左

我都病埋

大家要保重身子啊
女朋友等緊我地的

+1
就係d唔得閒死唔得閒病嘅體質

屌真係on9
放學番到屋企想沖個涼姐
都可以燒燈膽既
想點呀
手機又壞而家連涼都無得沖

哇!頂住喎，快d好番唔好拖到下星期呀
銀仔等緊你

咁黑仔

國巴今日乜事呀
沖個涼趕走d衰氣聽日就冇事啦

人黑冇幾時
睇下女朋友就可以轉運 好似係

開電話燈沖

脫銀飯 包轉運

好毒

同懵佬hehe 包轉運

怕黑
我直情熱水爐壊左
岩岩渣車去24小時個間GYM 房 沖完涼

有車有gym room

架車 家姐條仔 成家去哂旅行 得我獨守胸圍
Anytime Fitness 唔係好費姐

大水喉

第2個古天樂

可唔可不識你家姐條仔 求介紹

mu打5def

為左條水喉懵佬可以去到幾盡.....hehe

求包養

不過，順便介紹埋

啱啱瞓上床就有中字睇 嗰種幸福

탕탕탕

Fingertip

送比粒巴

我地嘅豬真係愈來愈靚

想問乜野大神站架 之前洗左機冇網都冇晒
BTW 多謝巴打
最愛崔俞娜

唱歌仲越黎越強
加油呀 女友們 加油呀 我地豬黨嘅 崔俞娜

個名韓文黎
一係wts我 影比你睇...

THX 謝 巴打
我搵到啦 原來係長頸鹿大神站

@Giraffe_X2

希大同李秀根
係咪錄影完一齊食烤肉呢
希大好照顧女友佢地

粒巴要唔要d豬圖 我電話有好多係到

可能有好多相同
或者可能唔夠你多 因為遲飯 舊個D多數冇乜

我仲遲飯...
要既wts我

型

你大約有幾多呢

點夠粒巴多啊
我仲有其他_既圖

底線

我wts icon

唔知呀 可能冇你WTS
不過唔緊要啦 最緊要一齊支持女友啦
BTW 早抖先啦

有俞娜妳 就已足夠

cutecute智智肥琳

女神B

細路B

直髮靚啲

但佢通常唔曲都內卷

但直髮B真係好正

唔知點解我覺得今次真係會再一次逆行
雖然唔知今次算唔算逆行

有燈神加護咩都有可能發生

只要相信

down落嚟瘋狂睇
識睇一定睇60嘅
youtube又起格又盛

仙氣

呢d先叫stage架嘛屌

早晨!! 今日同B仔一樣要返早
食個早餐醒醒神先

岩岩嘅music bank上班飯拍

銀仔呢件褸幾靚

咁早就要上班

眼訓但冇法，唯有lunch時間響位度訓一陣
準備食早餐先

要加油呀巴打

諗住放工有stage睇就得架喇加油呀東方巴

早晨 星期五啦

東方巴

一訓醒就有B仔睇

星期五早晨

講起細路B 點小得呢4張GIF

早晨呀

就快爆data
所有圖都唔load得

長期FUP狀態運作
PS:大神飯拍令我好興奮

無限數據

好興奮呀我見到肥琳飯拍啊

saved
番去再down

跌左野阿喂

偽飯上水留名

前面邊隊跌左呢

今日冇好似live睇

繼續睇返琴日個個

今日個個cancel左
變左錄完17號先播

早晨粒巴

粒巴早晨

謝巴打嘅圖

好想放假

金毛琳部電話

下一次放假幾時

13號 不過放完假要直踩九日
好想係屋企睇live

佢地啲表情

成張相得佢一個表情僵硬扮無野

9日

周偶 播pick me 有一刻以為美娜黎

但我睇ig 話部電話係umji 唔知真定假

真係番到頹廢

太攰就轉工la
番11放11幾癲下

唔知轉乜野工 自問冇乜學歷
Btw上次辭完咁岩撞正佢地cb 勁正

1:27

yerin跌左扮無野，umji睇唔過眼幫佢執返
然後yerin就放部電話入紙袋再低頭尷尬偷笑
飛到部電話咁遠都幾傷

會唔會爆mon

再買過部啦
又唔係無

可能buddies一陣就買部新既接佢收工

Buddies 都是富二代

病到七彩 睇醫生

又傷風感冒？

保重身體…休息多啲

搵d番8，9粒鐘既工
人工萬3，4又唔太難搵
起碼放工番到屋企多d時間做自己野
見你咁樣真係

保重

希望你一路好走

FS送電話

OK

其實韓國凍唔凍?

睇佢地短褲\短裙咁既

屌琴日著太小衫又凍病左

我大多數做一年之後就轉下工

睇怕你都要著好多件衫啦

同我一樣著得小衫
我屋企短衫短褲

韓妹幾多度都著短褲好似係

笑死

點做到企定係到都跌電話

女人幾多度都係短褲短裙

算唔算係該露果個唔露, 唔該露果個就著到短一短呢

頂我都病左難得有假放

因為啱啱行埋去個陣部電話自己飛出街
但係已經埋哂位要影相
於是yerin就闊佬懶理咁繼續影埋先
但係umji心痛部電話
於是就幫佢執番
俾我係umji就指住佢嚟笑

如果跌電話個個係mk隊
你咪又係仆出去執

yerin真係好白淨

依家唔笑等幾時

想睇完整柒左過程

銀仔同豬仔個表情

今日音銀係咪cancel咗

佢地個表情

自膠
上面講咗

好得意
Btw 肥琳部電話就

唔驚17號會播番

國兒bb部電話點樣呀
如果係情情我會唔執
帶佢去電話鋪出過部

Yoon巴咁 講一講, 其實琳仔係咪特登咁做, 講曬有個代言係身

出過部新自己執左舊個部番屋企奶奶奶

我今日放工會買過部新同整番舊個部拎data

有新玩具

要比錢架整番舊機又一舊
買新機又一舊

著地前的一刻

捕捉得好好

齊恥笑

勁

仲loop緊

整返好舊機攞去賣?

機關槍單反係咁

攞去改裝做新世代3310 扔鳩lg維修部

一秒10張連拍

你用三叔仲慘
三叔個維修部排到佛誕

我都試過 之後永久blacklisted 3*

知我來緊 想換新電話咪直接講囉 唔洗搞場咁大既龍鳳既 你要咩我送比你啦

係百度gfriend吧見到
唔知有人post過未

SW:玻璃珠活動結束以後，我們很偶然地聽到了FINGERTIP，但是當時覺得對我們來說還為時過早。開場就會談論關於美甲店之類的，歌詞也很不一樣。在修改歌詞的過程中我們覺得這首歌可以作為展現我們成長的歌曲。一開始聽歌的時候我們有很多分歧，然而錄音結束以後，在添加GFriend色彩進去時，我們變得更加喜歡這首歌了
這是腿隊說的～果然是表弟的套路

尋晚睇睇下週偶訓左

音源排名唔樂觀

今次都算係咁啦 有咁多強勁對手

你都去左韓國唔理我啦個gip過到安檢未

送比老公巴同智黨

有無巴打抽中左簽名會
我有個frd中左就出發 但佢太緊張
諗唔到到時講咩 上次佢已經瘋狂dead air
有無buddy有野想講 or想問 可以睇下我個frd問唔問到 好過dead air

之前睇左
而且情情都響showtime爆響口講左tang tang tang，好似係

投票吧

我仲係巴士到

Sexy Tang

岩岩得閒投左
所有畢地努力去投啦

仲未到機場

之後跳笨豬跳又講

連青馬大橋都未到 會唔會趕唔切架

可能要跑

即係咩?
tang隻歌係玻璃珠個時既歌?

原來已經係咁耐前嘅idea

投咗

即係佢地好早收到首歌
不過改完歌詞同埋等到依家先出

全部都好有仙氣

好可惡
點解可以咁靚咁吸引人

[Mnet present] 여자친구(GFRIEND) - 오늘부터 우리는(Me gustas tu)

放飯時間 有俞娜圖送飯
好開心呀

MV views 破左5百萬啦

恭喜

個個都好正

屌 遲左一分鐘 唔比我checkin拿機票 叫我用QR Code入去

唔會上唔到機掛

已上機 磅都唔洗

資深豬黨表示今日去買2隻碟
4張卡有2張豬仔

瞓左係度既娘娘

留名睇有人話埋去錫佢先會醒

又出現啦.......B5巴

邊個咁講嘴都封左佢~

用公主抱走佢番屋企

三個一齊com

一巾三用

掂過豬仔大脾

已交會費

上年既相

笑得好靚

想要yuju

想要sowon

交換！
Telegram: kthgf

去左深水埗鬼之都整好拎得番data
個整個個人都叫我早d買過部一陣出mk買

請善用第一頁換卡list

唔好意思 平時無追post
下次唔會

data冇事咪好囉

恭喜國巴，至少攞番d data先
買部iphone啦

長銀出現了~~最後整左幾錢啊

好小事姐
得閒上黎多d睇我ff is ok

最緊要係女友d 相成萬相

唔用iphone

600 1hr搞掂左

hkgbuddies飯拍

你好撚癲

靚抽

真係好幸福 深受娘娘寵幸
而家仲要掂埋肥琳

多d宣傳下先.......有時會有獨家飯拍

請多多關注

情仔望鏡頭

究竟係咁近距離睇佢地 仲可以拍到俾琳認到係咩感覺

希徹同女友一齊食飯

希澈同佢地好親
由其是肥琳同B仔

你大佬bbg表示 好正常

佢都集好多

成日「凝」着希澈同Yerin不單純

從來沒我份
bbg要順風 拍多d琳返嚟啊

希澈同雪___

好在
BBG大神靠你幫我地琳黨傳達愛意

我隔mon傳情

早幾頁放左相
係拍完綜藝之後一班人去食飯

we love bbg

希澈不嬲同好多女idol熟，不過佢個格又唔點會出緋聞
而且蘇社長同女友同佢都超級熟，見佢好多節目都好好照顧女友佢地

希澈真毒

希大人話當yerin係弟弟麻

召喚希澈B仔互拍大脾.gif

暫時搵唔到，不過有岩岩同B仔新合照

look at me you son of . . . .

喂B仔唔會講粗口

再亂扮就一槍呯瓜你

個樣好西呀

平時對我都無咁西

仲係細路B，淨係顧住玩

明明有牛肉食佢都走左去踩車

唔襯咩句對白

唔襯
你當B仔係咩人

開全咪唱navillera
實力女友

咁改番用愛與和平拯救世界啦

一定唔會son of the
最多都係
LOOK
AT
ME

因為佢深信sowon會留番舊俾佢同埋
佢好鐘意踩車

琳啊

Fs送架車俾佢

送架車比佢
富二代

世界級巴果然世界級

金琳個樣好好笑

三輪車啊屌

世界巴

金主富二代世界巴

唉屌

世界巴露餡了
要唔要請人

我連二手單車都買唔起
要求職搵返國兒

有神快拜

高清

又要番歸先睇
Btw 女友加油 希望更多人識到女友佢地

唔知拎幾多分

經理人

金藝琳

cut左仙隊同智個part

點解我覺得首歌慢左同降左key

真係有錢我去左追cb啦屌

係有慢到，但唔覺有降key

可能我聽錯

好似有降

經理人黨召喚

FINGERTIP

PINK指甲

想攞經理人簽名
要爆幾多隻碟

講緣份 好似係

fanscafe 邊個位會公佈簽名會D資料

智仔扎辨勁靚

瘦智

radio live版fingertip好正
yerin好興奮

左邊有一欄叫전체공지
禁入去橙色title既就係簽名會資料

謝~

智仔好正啊

kiss the radio又係第一個上既電台

馬尾智

週末毒丁自推

世界級

點會得你一個

肥琳世界級

你 還有 我

邊位大神係現場??

影琳仔仲可以係邊個

慒佬到時係咪一野都唔會影短銀??

仲唔拜下大神
極速到現在影相

_ _ bbg

鐵粉大神

幾攰都要上嚟拜神

bbg

留名等睇又空降

又抽一野

拜神！！

拜啊 bbg大神

BBg 最愛藝琳

嘩!真係未見過呢個樣

智智個樣好串

未影豬仔
唔拜住

我想要豬仔

我應該影 智 銀 豬

好番先算啦你

170309 Mnet 新兩個男人show E03 中字 女友cut

忙內line

B仔是咪唔舒服

Ching ho ball
肥琳世界級

B仔個樣

變左兒歌

今次打歌,其實好適合用呢個icon

小火龍同車厘龜仲排住係架車到

交換唱

B5條巾都係車到

維尼巾出鏡率多過經理人

維尼巾 好勁

B仔快d好番唔好病

祝B仔快啲早日康復

豬智 Rap

P到唔同左樣

智大神都忍唔住出返山

爆post啦戈

靠一個舞台 吊命

銀仔好眼訓呀~~~~

唉.....就算多view都冇用
冇音樂節目去連續播比路人睇今次最正嘅舞蹈就打亂左個勢

隊長

智仔個眼神，好正呀

打左成日fifa

差唔多啦喎..............睇下邊個中.............

let's start the gamble

型~!!!!

順手幫手推下

朴僅惠十代都比狗屌

999

1000